啱啱先自己一個行沙田NIKE手拎粉紅色68袋嘅你請進

我想同你做個朋友，得嗎？

做乜日日都有呢d垃圾post

唔好咁痴線啦 大佬

但係我男人黎架喎

Ok...留tg

死撚開啦垃圾一件

未入黎已經估到係呢d post
訓啦